[小鳥敖翔暖在你心] 九月九日谷草八場賽日討論區III

馬PO第一期精選成績:
saho 236
金仕芬 168
彩虹RB 83.5
尊兄 63.5
貓蛇 52.5
金世正 23
冼毅力saint -1
烽煙 -40
屠殺馬會 -40
なつめみお -40
蘭仔 -40
覓腸 -40
福逸 -40
人一世勿一世 -40
方嘉藤惠 -40
Win神Ho -40
跟方駿暉贏大錢 -40
囧 -40
時時精綵(馬王) -40
小川ともみ -40
殺龍絲 -40
華可可 -40
新力必 -40
買韋達會發達 -40
Priestgod -40
冬天沒有雪花 -40
bogo -40
波利 -40
奧書 -40
暴力小浣熊 -40

9/9 馬po精選

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj)
R2 路路富貴 (七色)
R3 清福 (なつめみお)
R4 富祿 (冼毅力 saint)
R5 戰熊三千(尊兄)
R6 南莊加寶 (屠)
R7 南莊加好 (人一世勿一世)
R8 喜佳龍 (波利)

第二組
R1 喜奔騰 (冬天沒有雪花)
R2 鵲橋飛渡 (當)
R3 過河勁卒 (烽煙)
R4 乘勢歡心 (福逸)
R5 福滿寶 (痕哥仔)
R6 神舟寶駒 (saho)
R7 晨曦飛馬 (小川ともみ)
R8 會長之星 (Win神)

第三組
R1 金剛秀 (買韋達)
R2 精彩飛動 (Priestgod)
R3 銀河飛馬 (新力必)
R4 紅星 (單挑)
R5 勁跑王 (金世正)
R6 世紀舞王 (囧)
R7 超能量 (蘭仔)
R8 再創商機 (寶高)

新po留名跟水

又淫褻標題

聽晚7點係咪小烏入洞敖翔
熱流暖在你心

歡迎討論

ghaiyyath會唔會比Ballydole玩殘 / ghaiyyath今年會唔會用得太多 / Japan係咪回塘 / Sottsass仲有幾多嘢睇

Lm

Po 多次

Entries For The Coolmore America 'Justify' Matron Stakes

A New Dawn
Albignia
Champers Elysees
Fancy Blue
Know It All
Lady Wannabe
Love Locket
Magic Wand
New York Girl
Peaceful
So Wonderful
Valeria Messalina (已經比The Summit馬主買咗)
Wilds Dream

LM

唔怕！相信雷神！
第5次記錄，正式列入高風險帳號列表。
（包括但不限於：五毛、公關、打手、玩膠、建制）

10點冇人提

唔俾係警察
你又柒

大波波

屌 miss咗u21半大

我覺得艾伯賓真係唔識部署架喎

難得拎住隻咁好既馬，比我就抖多兩星期跑arc啦，真心講配種價值一場arc已經等於你幾場GI，何況呢D GI，我係藍營就不如比D二線去試下仲好啦，拎呢隻對D狗餅浪費到

Fancy Blue贏啦

奧總宵夜未

同意
定佢覺得呢場把握大好多？

把握大係冇錯，但問題你跑呢場為咩先?

放心 佢真係唔識

有無第二句

所謂嘅歐洲馬王掛

我win宵夜未

想食你

抖多兩個禮拜去跑arc有信心贏?

快

Cartier horse of the year，唔好話而家得Enable同Love有機會同你爭，重點係你贏埋arc，就算佢地之後點贏都好今季都一定會做馬王，根本冇咁既需要

爆菊蘭3p

用老豆嘅我信

點解冇，唔通隻馬一要讓人磅就唔跑?你要做一級馬甚至馬王，就一定要克服呢D挑戰

幾時嚟個蘭仔百人斬

爆菊蘭等左呢個機會好耐

就係有咗exemption跟手佢就話係有機會去

第一件斬你

得罪講句平磅都未必贏啦 仲要放頭馬讓人十磅去跑Longchamp

你兩個真係有路

食完糖水就嘭嘭聲

所以就話佢唔識部署，你都諗好左成個plan，家陣人地開番關你鬼事咩，人開你就話跑埋，咁就仆街啦

之後牙win就轟轟牙必

德國紅牌

Ghaiyyath has been confirmed an intended runner in the Irish Champion Stakes at Leopardstown on Saturday.

Charlie Appleby’s five-year-old has carried all before him this season, winning the Coronation Cup, the Eclipse and the Juddmonte International at York – earning himself the moniker of the best turf horse on the planet.

Speaking at lunchtime on Tuesday, Appleby, who has also left in Barney Roy, said: “Ghaiyyath will work tomorrow morning, we will have a final discussion then and if everyone is happy our intention is to fly to Dublin on Saturday morning.”

WIN 神HO 呀必 爆菊蘭

呢點係真既，始終大家都唔知大家有幾多，輸都唔出奇，但唔係亂部署既藉口囉

跑完上場隔6定7個星期先跑arc
佢又想跑多場keep狀態 又唔想曬左隻馬今年個狀態 拎多場G1
結果揀呢場 玩死自己

@新力必 @爆菊蘭

咩叫臨時起意就係呢D，你估打機咩，星期六先去，收皮啦

本身佢嘅目標就係愛爾蘭冠軍錦標，凱旋門，英國冠軍錦標同Breeders Cup，一話呀學有exemption就揀去

真係即日落地即跑

其實贏到愛爾蘭冠軍錦標 Ghaiyyath就已經九成係馬王
跟住嗰場跑得好就做硬 因為累積分數會係最高
幕後想食呢場唔意外

同埋愛爾蘭冠軍錦標都係以往凱旋門嘅預賽
狄倫 海都之星 金號角 都係贏完再贏凱旋門
跑晒兩場傳統角度睇係好正常

岳伯仁啲馬去英法唔係都係咁咩？

咁我就唔清楚

Appleby咪奧詩料

真係on9到，你係有心去拎GI既就一早飛去叫埋騎師去隔離，油王一定唔怪你，而家咁關咩exception事，擺明係亂黎

我估佢咁報署大機會係愛爾蘭>冠軍錦標
愛爾蘭果場我睇佢心態似係有得贏梗係贏左先啦果種

印象中啲馬次次都係嗰日跑嗰日到嘅

問貓蛇啦

不過印象中某啲馬好似會早啲過去

啱，不過佢講出嚟就係笑料囉

嗰時講咗冇exemption未必去

Full Team嘅戰術大師實整撚死佢

智甲又想點呀

不過佢杜拜賽期已經用緊...

如果呢場整得死，佢都要重新考慮跑唔跑凱旋門啦
到時形勢對佢恐怕更惡劣

而家如果兩頭唔到岸就好笑

iq題 惠英紅 謝雪心 韓馬利同羅蘭打左兩晚通宵麻雀

抱歉
借個小位一推

佢用得太盡嘅係咪就會Skip凱旋門

杜拜果時好彩正賽冇左 佢跑果場根上狗餅賽黎

咪留番冠軍錦標

佢試過拍住放嚟贏未

咁咪得不償失囉，我係油王仲唔斬開你幾碌

戴圖理之後又要quarantine

Postponed嗰年國際錦標直行凱旋門都跑唔出水準
我諗Ghaiyyath直行凱旋門結果都係差唔多
唔爭在啦，鬥埋最後兩場佢
學少都成日話佢2000先最好

其實嗰四場目標係想跑定係煙幕

咪就係冇，所以都係未證明過唔驚燒

佢有跟過馬跑 守住第2位 前面係同馬房隻兔 果場都贏 不過果時未進化

未，拍住放嚟輸就有

油王幾時會炒撚咗佢同蘇萊

9UP孖寶去左邊

咁仆街啦，岳伯仁只要整兩隻垃圾做電兔拍住放

咁搵邊個先得

邊到有replacement
雖然隨便搵件都勁過Appleby

推咗

周圍放馬囉

下 ? 智甲on9 ?

英國堆前列練馬師每人放啲

姐係學鴨都拿

學我咸頓，搵下有冇第二個光頭佬Owen burrows

起碼未見過蘇萊咁on9先

你話你arc輸左可以賴上場用多左、讓磅差距、對手太強、唔適應個地.....一大堆藉口。但你如果呢場輸左比D狗餅你點解釋?

係呀，其實油王係法國咪又係咁，老費一啲潘濤又有一啲

No Excuses

Marcus Tregoning 都掂啦

屌你個閪又jer住哂

你又點

完全冇藉口
因為佢真係應該係要贏甩個隻
佢輸我會好意外

四場G1選項當中，呢場最易食，佢咪揀呢場先

智甲弱智3連角？

智甲勁老土...

買左上盤，你話點啦

奧總去左邊
一收工就唔會上來呢度吹水

智假個球證死全家唔過份

我賭咗角細，好燥而家

appleb: 我幫老細贏打吡 邊個夠膽郁我

幾撚醒呀
主隊傷左個傷外等換人
個仆街龍即刻話傷
等到換人入番來
緊住入埋

Masar

墨爾本杯又係我 歐洲短途王又係我 歐洲馬王都就係我

真 笑到仆街

好撚基本

原來Signal黎，屌佢老母

跟住俾主隊黑鬼射穿大細

有得贏就唔叫賭啦

原來客隊唔想賴低主隊，比佢贏波

點解嗰球唔係12碼

貓蛇去打柒佢啦

唔覺得日日睇住花式輸錢

然後睇住輸錢黎黎去去個幾個

好悶

輸鳩晒無交嗌

我都覺2000最好 真係一啖氣走到 仲要最後吱到一段仔
2400我睇佢最後200都腳仔軟 均速

Respect
史上最佳練馬師

陣間又俾人屈假飛

R6有冇殺著

冇

4,5一對可以睇下

但都冇咩特別

好能老土
又係得奧 寶贏

隻肥閪炒通心粉仲要落三色豆
辣撚殺

咁度撚完

果d仆街仲要冷嘲熱諷
陷家鏟中陷家鏟

三色豆係世上最on9既發明

所以想佢跑英國冠軍錦標

同意
極撚難食
好多on9加落炒飯同意粉

今日MVP係球證啦
藍波一樣比堆球證狗搞鳩
屌佢老母閪

睇花式睇到悶咪睇下我速度賽
第一場就人生含家產

老實講，係煮野食既角度
佢識條撚，亂撚咁黎

聽日第一場？

屌你老母我射都入

炒飯好撚正喎
有口感又夠爽甜

智甲又想點柒樣

第一場 馬馬馬
一出閘就墮退
人生一秒輸哂88

嘩咩撚野
三色豆都有人岩

佢食開屎

不留遺憾

今次撐七人車你

啲弱智仔見到咁多色會興奮

不如去食屎算啦

比下面 人哋話哂上年打比三冠騎師
同牙拉齊名

三色豆都吹奏真係過份左
你係咪專登引人屌

口味唔同

咁真係食開屎既人先會岩三色豆
唔信你去食台出征了解下

而家咪就係笑鳩你三色豆都話好食係重口味無品味囉

又想導人去送頭

嫌未比人笑夠咩

呢到兒登黎，應該好多人認同你

我都係咁挨過來

走地過左底就冰角
屌你老母閪啦

基哥是日金句
霍利時囤重兵
方嘉柏盡精英

智利佬無個好人，又輸

08-09-2020
22:00 角球大細 星期二 4 康塞普森大學 (主) 對 卡拉雷聯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.65 $500

$ 500.00

係呀係呀 又假飛啦

智利狗食撚屎

仲有冇追角細

再追

暫時冇

想我送頭

我啱啱差啲失控賭撚埋聽日馬本

維持熱度

團火仲係到 畫面好靚
鹿會都係鳩贏你幾百蚊
一齊同我多謝手足

超趣咁冷
其實呢個倍率都值得拖

方仔手馬係幾惡....

有啲夾硬既對聯

不過呢兩個倉聽晚係有個陣
方仔蛋陣 一時時 有時全晚得一兩隻

你仆街啦 你幫手足交min pay？

講趣會博趣怡
方狗成手，冷馬勿忘啦
加埋隻馬唔係差

12c 88 角細狗再見

下盤主場領先刷角 咁點

唔值啦23倍
要賭賀狗攞正平衡
唔去握手位
仲要咁多對手

最主要好多檔好 又用曬大師傅

下下都連角其實無得賭

追寶尾試下==

呢隻真係唔識
想生吞咁狼

1200

方仔用得最唔大師傅既應該係上季尾用廢綸?

23倍都唔值 清買開王志偉？
上季唯一贏馬拍檔
人馬合拍！

我賭2.5一樣輸撚哂

1200可能會買 1000邊會跟到

覺得丁狗聽晚會起孖

以為你講緊12:00腳波

說穿了
方仔的確有號召力 成日搵到大師傅
不過聽日好多隻都值得留意
喜佳龍有些少感情 但谷草有啲難搞

我都係咁諗

2020年仲有人買大細

2020仲有人賭波

開撚左季你地仲醉心足波
離唔離譜

冇步速賽事，賀狗3疊望空88啦
不如要紅粉彩影中段踩油

賽績派表示 佢谷1000跑得最好

方潘兩場想串q晒佢算

兄弟爬山

一追寶尾又底線神級解圍 煩唔撚煩呀

13.5?

我醉心賭博

屌 牙國嗰次三疊踩油
啲飛好勁印象變大熱？

8檔可以期望有2疊遮擋
呢啲qpq好難飛佢

德國狗紅你老母牌咩

羨慕你地
聽晚只能賭早飛

13C未呀屌你老母想逼死人

追和都唔得使唔使去到咁盡

呢隻差唔多出親都啡格

希望兩隻都跑得返
兩隻都好鍾意下 幫我贏過錢
飛馬一定識跑 係仲有幾多成功力
喜佳龍 頓跑過 會知韁口點就 不過谷同路程係挑戰

Tsla $355 入左100股又輸

果場講明會中段踩油，Gel硬咁跑
聽日臨場睇飛數就知踩唔踩

聽日迷田好似幾好 佢手馬都幾鐘意

Why

怡昌福星咁抵買

冇啦，得雷電有贏面

14.5

迷巴好過

手馬不過不失 又唔覺超強

我12.5都收皮= = 弱智甲

一講佢就諗起聚才

跑1000 WO

呢隻上季季尾搏幾多下 要小心

殺完半場11.5中位之後就冰

又強開下盤爆角撚角細

真係絕 貪高水又中伏

三格有兩格仲想點

必b都有買？

走地呀你老母
良心呢

90分鐘殺no goal

係

笑撚左 2-0

2-0 88 角大收工

你十點前都話賭左
我抄低左

又係我地幾個X
好撚悶

大家今晚可以收工

13角

個後衛都幾好戲

U21 咪賭左初盤

lm

潛水怕沖涼
88

嘩
yurab中埋

得我卡中位
痴撚線？

嘩屌

笑撚到仆街

2.5B開撚埋

On9 2-1?

賭拿必三寶又閪

屌你老母誤中假球

你又話角大= =
唔中咩

YURAB LM
派未

臨尾賭咗角細

德國角大陣亡左啦
而家打個和JAR

又係個3丁友輸原來

外仔贏好撚多
派

Yurab都中聽日啲馬一定爆到七彩

補到中位數完想幫我練eq
我而家就係校園台練緊

真啦
LM先
佢極高水中走地2.5B

校園台玩到咁偏

識賭了

本多就係度串77
你老母啦

今次我都輸了

似5倍果d

咩po

見到net正評笑人9分想做醫護
唯有加兩咀啦
始終我呢d 讀書唔成

聽日賭一隻勁卒過河算

今次又開咩 黎水3W?

高伯新3W

佢聽日3w我以後唔賭六寶啦on9

使唔使幫拖
我地馬PO出征囉，反正未贏過，唔差在

循例留個名

飲食台都可以敗走就算吧啦

今季迷蔡

咪啦
奧狗一出現我即刻收工

唉我呢啲成日入院𥄫護士唯有都加把口

我地粉果蝦開粉果po大勝你唔講?

仆街冇睇到你講乜

1 place都難啦

你生cancer未

慣左
幫拖＝撐對家
你地無個好人

咪係
成日執住D意粉辣椒油出黎講

就係有人可以憑努力達成理想

你老味勵志過肥鬼

你估我未中過招?
係食台出個POST比人打撚到做支那人+五毛

我有好多護士FD

撐對家起碼有個中

咁你真係。。。

淫西黎

即刻去校園台做野
屌你老母當我流

講事實都=中招

我走左 你慢慢圍爐

我24小時運作BOT狗
實捉撚到你

馬PO專出259

係hall玩左咁多年你自己話啦

咁人哋粉果都叫正正常常
你意粉辣椒油真係好前衛丫嘛

負皮BOT狗又出場
定係賭波馬黎 你老味

咁快食負評
同連帝report左

以前上過poly hall扑野

屌你根本馬纜黎

賭波馬夠唔夠揪 班兒登仔都幾臭串下

屌我無辜

好多護士都好仁
有個護士fd成個係ig貼對燈出黎呃撚含

而家冇依枝歌仔唱啦
我fm入去個年都已經水尾

我口腫面腫啦
又做狗 又考得10分

屌啦12點呢場先嚟玩角細劇本咁老土

邊撚個冇俾人負評咪邊個鬼
自己搵

守咩環頭

Yurab警察世家

新力必

個樓主算正常 其他個幾件搭嗲串撚到

近期po 俾人踢爆不能作準
要再搵舊d

唔怪得咁爛賭

爛賭真係警狗最大特徵

YES
俾人拉鳩左入面全部UNCLE幾撚好SERVICE

pr公司黎 你見冇人拉po就知

近排有個狗仔俾自己人呃點計數
係咪食夾棍

呢場角細到仆街...

串77抵俾人搵笨

得番我拿仲有錢賭波

上次主隊作客輸兩粒狂刷
你老味今日對送角隊廿分鐘冇角
好在校園台班人阻住我賭...

你唔串咪又係俾馬會搵笨

福蛇係咪進攻校園台打柒班小學雞架

所以唔益馬會啦

係 我又記錯

0030又殺到 好能BUSY

咁巴閉串7我福 飲食台到你出招啦

比馬會搵笨起碼有數得計啲錢去左邊

係武肺應家柏食左啲夾棍

我講姐

好彩我戒左足波

有走地 買咩

頭場損手爛腳

唔係
唔會幫賭馬波呢D人渣敗類

唔買
買大=主秒goal 名正言順停到完場
買細=主覺醒禁屌爆角 爆完就停

又人格謀殺囉
冇第二招

諗起聽日又要返去坐成日不如賭返注好過

損完咪戒= =
真警狗會賭外仔白頭片
輸撚左就去掃檔 EASY EASY

我都係努力啲度下雷神去邊隻好過

我唔係食家

點解唔可以調轉諗

你連信心都無埋

做對沖真係狗都識

調轉諗：主落後都一樣無角

飛

瞓覺未

輸撚緊錢點訓

30分鐘0角...呢22隻畜牲踢緊波?

咁你準備失眠幾十年

咁撚毒

心地唔好既人一定唔會有得中波

好唔好都冇得中
是但

冒認工程師呃蝦條 呢隻狗好驚比人知佢做狗喎

講笑咩 工程狗會呃到蝦條

今日瞓身追數？

自己說自己笑.jpg

又想曬命

想戒丁

冇波點追

COW女未

傳奇有無興趣幫手騎電兔

英格蘭

星期二 16-48

冇角點賭

撚狗王黎

1-0
老能土

留意到師兄你好搶口

人地補時連入2球 5倍2.5B
你點睇

賭隻馬win 5倍唔難

中場波5倍講到好似奇蹟咁

唔明點解仲有人賭波

壓力大係咁
sorry lor

call g未

諗諗下 澎澎聲要輸好似唔難
又有人讓條欄比佢既話唯有認命

好認同 但波都可以睇往績睇盤睇即場去度
當然未必準但有好多方向去諗
但馬真係完全唔知點入手點去開始

#370 User Name

快跳完係唔同d 我烽

荷蘭U21全隊空難啦
屌你老母臭闣

歐國聯又撚爆我
補時3隻角爆細

我已經唔賭角
屌佢老母諗住荷蘭小朋友對住三文魚會輕鬆食啦

佢老母臭閪半場一粒都冇學人踢荷蘭
搭飛機空難啦垃圾

［國際戰線］內蒙手足開始頂唔住啦⋯仲爭9萬幾

班冷氣軍師可否顧掂自己先

尋日班大人都撚狗
細蚊仔梗係有樣學樣

岩啦 全部同一架飛機 一齊空難啦

有mk dons 唔買 有法國又唔揀
走去揀荷蘭U21 真係嬲到訓唔番

我都好嬲點解咁細膽買得咁少提子

墨假 不留遺憾

好撚好笑
幾十萬場英聯錦又俾我咁岩篤中場0-0
老土到

話左你黑心會奶野
今日推多幾個阿婆出馬路積番d 陰德啦

是但篤一場都開埋3.5
偏偏篤場熱啲既就2.5都細
On99

X錢方法都一樣

馬都唔能賭 嬲嬲地

岳伯仁話已經book咗Frankie係聖烈治幫手，呀學同卡比就會睇情況再Book

好嬲好嬲>應承我>到今晚又唔怕相信雷神啦

今朝食左個火腿通加辣油

你自己講完有無「吱」一聲笑左出黎？

出水未奧總

奧總打飛機

仲想唔想要tips

輸晒足波
英國佬冇個好人

傾馬未
好撚躁仲唔傾馬

Glen Boss咩人嚟

世紀舞王5.5

賭左輸全晚呀

岩岩返到公司

食埋早餐先ok?

食完屙屎跟住又準備午餐

洩二

答應

ys

今晚又中出女同事唔賭馬

臨場5倍都冇

谷草大外檔小氣鬼
點搞

希斯個名就唔駛諗
閘都比埋你睇

馬我唔質疑

要有狂舞派既級數就可能得

又爆角

仲有錢賭==

輸埋咪無

原來七色sir係天叔

「勁跑王」喺今晚嘅谷草開鑼上陣爭跨季孖寶，不過鞍上人唔係功臣Vincent何澤堯，佢騎咗仍未出頭嘅沈廐馬「南莊之歌」，「勁跑王」嘅帥權再次落入Neil郭能手上。Neil上季騎過「勁跑王」一次，喺田草1400米跑第五，原來賽後佢即向告仔提議，話匹馬應適合谷草窄場急彎，練者亦果然接納意見，安排「勁跑王」轉場出擊，不過Neil喺煞科夜馬當晚停賽，結果益咗Vincent。

部能又練嫁衣神功

我揀左精選
醒醒定定

飛馬無得輸架啦下話

無啦啦完左場
墨假我屌你老母

即係買左3格角大

13.5 算唔算

今日唔賭 等奧總隻顯心聲算

左分右分

我屌你老母臭閪仲有十幾秒有角無啦啦舉起隻左手
之後個女球證入場 班球員係度fist bump
吹完場

咁多同路人一齊X 好舒服

世上沒有從天而降的賭神
只有挺身而出的傻仔

咁都係角細舒服啲 一早爆晒

習近平賭波好勁的

我唔講姐
賽前10.5一早賭左
即場買對家又左一巴右一巴
慘撚過買牛熊

犯國安法啦
無啦啦屈人賭錢呢d咁黑人憎既野

咁樣夾死自己真係好搵笨

1000 係咁封 傻架?

分完韁人地都到左

阿美即場要上半場後先提供????

但有時真係得果下先會落左搭

第一次出，可能唔快，留後左
會唔會入彎我部已經左手大大力

賭博=維穩
咪癲啦
戒賭就犯法

諗下俾人車2巴既感覺就唔會制

刨字得個輸

我m底冇計

咁你又刨陣間馬
你係咪犯賤

真
計好哂咩Box seat位
係啊係啊佢真係果個位
入直路成條直路都係果個位出唔到黎丫嘛

嬴多多屌你老母

OK啦咁俾錢買個爽字

點解唔計埋佢出唔出到黎

你間唔中俾塊狗餅就會開心

真 就算靚位入直路可以打開黎衝又點
可以一步都無

計計計
你同我計李寶利機智神駒自己贏過搵位搵到俾人撞返入去

計好哂最好位都冇用，出唔到黎
計到慢pacing，你買中哂頭4隻，跑到一半心肝仔卜卜跳，想gel
以為自己精密計算
就會有撚樣係出面搞搞震發力
成個pacing亂哂
屍都收不返

m底我有經驗

法國近排部能真去馬嗰陣好少大開大合
臨收爐嗰次連連XX鬥線路勇狗
部能見嗰隻係老仆街既馬就左擸右擸

我本身都預左輸
咁點都刨埋佢

衝到好勁又點
維港賓流殺哂啦，殺完退役88

咁都係我好啲 3檔三疊 睇一半就可以撕飛 慳時間

其實今次美股大跌，大家應該可以早啲離場..

買股票最緊要唔係贏錢，係唔好輸錢，所以風險管理永遠應該擺係第一位
買之前首先係要諗邊一個位做止蝕（止蝕唔可以超過10%）
咁樣起碼可以保住本金，等風浪過左先再入場，呢個世界大把股票，大把機會，無必要一舖清袋
但你可能會諗，隻股票可能會反彈呢？你咁諗只係從賺錢角度諗
但其實隻股票亦都可能再跌落去，好似今次tsla nvda咁，早放係從保本角度諗，無必要投入咁多風險

我自己nvda上星期三高追，星期四都只係走一半，星期五開市走哂，都算走得慢，但起碼我依家無倉可以休息..就算如果Nvda 升返到$600我都唔會後悔早左賣，因為我執行左自己個規則就係到止蝕價就止蝕，認左自己買既時機係錯

等隻股票之後平穏返，到時咪再買囉，唔需要呢一刻同佢賭身家

最後希望大家明白風險管理係最重要，買股票前首先要保本，咁先可以長玩落去

有幾多負評?

正評到傻左啦
迎合風向既野

唔贏買黎做咩

下 咁既濕鳩POST都正評都傻左?
財經台原來都無哂勁人了

冇左你唔撚掂啦

真，冇希望好過，
寧願輸遠D 下次好分D
你老木成日跑埋D 4455 把撚牙

不嬲唔蒲財經台
我CC台中流底柱

仲以為你飲食台台柱

本身係
比馬PO手足害到我比人趕出食台

佢俾人踢爆左啦 叫做敗走

拉閪拉可以半大未

應承孖寶對墨超避而不談係咪有鬼

Frankie係Arc Trials接咗跑紅寶錦標嘅Dame Malliot同福伊錦標Stardavarius

佢會因為隔離而缺席杜荷斯特錦標

Miss Amulet, a cheap yearling purchase who has been transformed into a high-class two-year-old by trainer Ken Condon, has been sold to Coolmore's Michael Tabor and partners in a private deal.

The Group 2-winning juvenile is set remain under the care of the Classic-winning trainer.

"I can confirm that Miss Amulet has been sold outright to Michael Tabor and partners for an undisclosed figure," said bloodstock agent Michael Donohoe of BBA Ireland, who purchased Miss Amulet as a yearling. "She remains in training with Ken Condon and the plan is to run her in the Group 1 Cheveley Park Stakes."

pr

其實講就講左好多次
你要繼續犯法都無計

原來係你

？

其實今次墨超，大家應該可以早啲離場..

買波最緊要唔係贏錢，係唔好輸錢，所以風險管理永遠應該擺係第一位
買之前首先係要諗邊一個位做走地（走地唔可以超過10注）
咁樣起碼可以保住本金，等風浪過左先再入場，呢個世界大把足波，大把機會，無必要一舖清袋
但你可能會諗，隻拉閪拉可能會反彈呢？你咁諗只係從賺錢角度諗
但其實隻拉閪拉亦都可能再閪落去，好似今次拉閪拉咁，買細係從保本角度諗，無必要投入咁多風險

咪半大左==

天叔又係俾路路富貴

下 又比人呃
呢度扮輸假飛乜都齊
你地繼續88

福sir係咪靠9up 婜老婆番來

邊到跌低邊度起翻身

10:00 呢場邊有人輸錢??

《賭博條例》 (香港法例第148章) 訂明，除了獲政府授權開辦受規管的賽馬、足球博彩及六合彩的馬會、獲民政事務局發牌批准的營運者如麻將館，以及受法例豁免的社交性質賭博活動之外，其他賭博活動均屬非法。

不少人誤解，以為參與傳統的非法賭博活動例如透過俗稱「艇仔」的中介人下注才是犯法，透過境外機構設立的賭博網站投注不構成違法，或心存僥倖以為網上投注難以追查，事實上在本港透過非由馬會提供的投注網站投注，即屬違法，每年有為數不少的投注者因而被拘捕及定罪。

根據現行法例，非法收受賭注，最高可被判處罰款港幣500萬港元及監禁7年；參與非法賭博最高可被罰款3萬港元及監禁9個月。

非法賭博除了蠶蝕香港社會的資源，影響惠及全港市民的慈善公益活動，更會帶來多種嚴重的社會問題，包括高利貸、貪污、暴力追債、問題賭徒和多種家庭問題。

誰是天叔

佢原本高大靚仔事業有成體育健將音樂鬼才賭博能手

勝在有方 — 方駿暉

飛雲騅配合攻勢

「飛雲騅」轉投方廄初期常在短途止於近而無威脅，怎料上季轉到谷草一哩即能連場以均速入前列，635場次莫雷拉中段不智地自殺式拉快步速失P後，其後兩仗以適度留放即能加添兩W，已成新興路程專家。季尾初上三班增程跑千八米，出閘稍慢且彎位略受阻，竟能以後追跑法追近賺盡形勢之「瞳矓光彩」而追過減分甚多之「扎西德勒」，確認準繩中見進步。今次回師最佳路程而遇快馬不多，雷神操控合適步速後，可配合馬房攻勢征服三班。
「精算齊同」上季中曾氣走前駒，季尾換上潘頓續有進步，已具備三班頂能力，但逾千二磅之大馬以往熱身後較佳，六歲馬只作副選。

第三場 9 無價寶 2 萬眾之力 1 嘭嘭聲

第六場 10 飛雲騅 1 精算齊同 2 勞動創造

上盤又閪
其實場場買下盤係咪可以發達

香討傳奇會員都唔識
你返去玩手指啦唔好學人賭馬

星期三 1-40

香討廢老

你真係當我食台前台主唔識煮食

點解呢到d手足賭親球都話自己x都仲要賭

屌奶星無縫銜接跑完馬就有智甲等緊大家

瞓過龍屌...

佢地贏唔會講
好撚狡猾

未出果d邊度睇

悶囉搵刺激囉
食女同事都係咁

唔係寶高先係廢老天叔咩, 成日jer柒俊

足智彩->賽程表->受注球賽

1. X極都仲有錢賭
2. 每次中位都有份
3. PO假飛
4. 黑警

全部呃錢波
一蚊都唔會買

3點即埸又有智甲

有咩唔呃錢

得啦
外仔最好賭
知你勁

俾潘頓左封右封封死咗

個場我都買咗隻野

saho 236

食白果食到9月27號都仲係正數
一次頂7次

我馬會fans你乜事

贏過既馬 抽一檔守好位 拎左半個位 都有得俾人撞到收停
呢d我好公正唔會話拉馬 係個騎師戇鳩

賭外仔可以咁揚
覓腸點睇

李寶利真係濕鳩嚟 個日好撚記得我買咗佢兩隻馬

一隻機智 一隻金碧科

輸晒

希望你悶一世

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有我D咁既廢人

得賭仔輸
d害人情過美國做威水

七人車

你老死 牙寶巨然

半場反cup

未見過佢輸= =

奧總都見過輸既時候
我寶真係未輸過

係波post係咁屌老母

真

奧總午餐未

好肚餓

佢成日jer住哂 咪祝福下佢

就放飯

佢開始比大家屌到失控

12m miss

中環有咩好食

奧總賭完球又午餐了

OL多既地方

吉野家

又唔好咁講 驚跑唔返

我真黃要打卡

閘幾好
方仔今日成手 應該唔會唔去呢隻既

尿黃定底褲黃

WFH 好撚悶

賽績派黎講
我覺得隻馬唔係叻

食完吉野家，影入面D藍絲咪做左野

依排D吉野家拆哂圍板好撚串咁

我奧會做野，唔使擔心

阿may

買撚左2條早飛過關
兩條單頭獨贏
再見

好能老土，又得我拿賭必X

我飛都貼埋又唔計= =

Staycation

你條友係股市執幾多

明駿之星 知道必勝

真飛買阿may
你唔信

人生就係咁能老土
贏開繼續贏 輸開繼續輸

修正版
好能老土，又得我拿賭必福X

ok，已作出修正

唔計我

你外仔，未報狗拉你已經執到

犯法就是犯法

我反政府

美國政府

同緊咩馬跑呀

物極必反呢個理念其實係咪錯

點解我哋輸極都無反過

知道必勝果時3歲
明駿之星破格馬計唔到
後面2場3班 果D馬係咁上下啦
唔覺得飛馬6歲仲可以突破，都希望我頓贏既

奧總最後去左元氣食 夠晒黃

真呀

後面2場牙般隻手衰過空鞭

轉6歲
大傷完
呢D又唔計咩= =
上季尾其實都係度討論過一次
有堆谷草3班短途績係吹大左

頭場想贏

止蝕算

傷完跑得返我都睇高雷電多D

收爺啦 日撚日我頓我頓

最緊要唔好輸
試下買 10K以上，起碼有個止蝕回扣

關你撚事咩雷狗

我頓

雷電條件都好好
不過唔知小鳥同獎金會唔會燒太快

買十蚊就唔係人 左膠去哂邊

第二場劉襌兩隻馬

想瞓富祿但驚騎師

越買越熱，而家得番4倍，仲低過琴日，應該仲會跌

喜佳龍咩事咁癲

點癲法

跑未呀 咁撚耐仲未跑

無諗過咁熱

跑緊 肯德百里R2大摩第二

本來第一 你條垃圾 又燈

on9

走啦 垃圾

二○二○年十一月四日星期三沙田賽事
原定供評分100至80分馬匹參加的第二班1650米全天候跑道賽事現改為供評分105至80分馬匹參加。

PHONEIN VS 黃金甲

熱人熱馬 熱熱熱

同意
我拉萬歲

合理潘 又轉倉 沙田轉場食級數

Phone in

唔知點解好想車依隻
潘又摸熟晒
係行星夢一隻咋喎
仲有咩對手
又好跑

真係今朝快跳 唔怪得成朝都唔見我烽

大家午餐未

Ready BB

烽b老苗親操

冷腳 暖在你心

始終隻馬唔熟谷草
我都好鍾意隻馬

度左重心 希望贏啦

無限商機

係，岩岩訓醒

無價寶閘都唔試拎一檔

1730

戒左賭 好精神

不了

快跳完唔洗訓咩

無良

當家精神
段段精神

又到賽馬日

風雨狗有喘鳴症
又睇少隻

佢中 5口
再之後癲到1000 2-0果時 買反杯10倍

我地就老老土土

為善聚樂 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 27.8 24.0 (51.8) (賀銘年) (伴跳馬)

天作之合 韋達 快操 沙田 全天候 30.5 27.4 (57.9) (練馬師)

安采 韋達 快操 沙田 全天候 29.3 25.7 (55.0) (練馬師)

跳出世界 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

喜多樂 丁冠豪 快操 沙田 全天候 27.5 25.9 (53.4) (史卓豐) 皇帝賽

皇帝賽 丁冠豪 快操 沙田 全天候 27.5 25.9 (53.4) (潘明輝) 喜多樂

健康美麗 文家良 快操 沙田 全天候 30.6 25.0 (55.6) (陳嘉熙)

善傳萬里 文家良 快操 沙田 全天候 29.8 26.4 (56.2) (楊明綸)

下午茶 我地7:15再見

好撚眼瞓

喜多樂 皇帝賽

大摩今日出兩隻一W一Q, 仲要拍住貝力斯贏

遙距練馬都咁勁
第時親身過去咪華禮納活侯夫人嗰級

下活侯夫人佢sp

收華禮納皮未

真 細細個屌到大

證明練馬同年齡冇關，有料就係有料，冇料既點都係冇料，發牌小組笑話黎

大摩洗唔洗供MPF

何良

供你老母

咁多個練馬師，又點只呢位呀

又或者可以幫你做番個強積金轉換計劃

Yurab = MPF Agent

牙必有冇需要 我地有澳洲PLAN

外仔做agent正常

奧總下午茶未

今日未比人屌

呢度你最黃

你個bra就黃

摘星之光想點跑

奧總下午茶
叫番個公司3文治先

有權劏曬

佢谷草未輸過

下午茶

比卡超奶野

??

無人9up

谷草未輸過 田草未贏過
夠係度掃晒

我想問下 狗會優越卡賭馬點計分
賭波就 $100/飛=1分
咁賭馬 幾多錢/飛=1分

奧總收到黑卡未

100$，不過聽講計埋投注次數

計埋投注次數？
咁如果我$1000買wp
咁我分開十次買$100wp會多啲分？

其實唔洗exactly投注個個額

過關/中六寶都計你中左個個分

好似係，不過呢個唔肯定

奧總六寶有咩冷馬推介

明日以至周末一連三日賽事，大摩於澳洲當地賽事仍會有馬出戰，其中較受注意，應為前香港賽駒「新力必」，將於周末玫瑰崗馬場所舉行之1300米G2馬克斯錦標(Theo Marks Stakes)，夥拍大賽騎師薄奇能出爭是項大賽。

必哥

要撐

無價寶
太陽戰馬
真勝者
南莊加寶
南莊加好 三生好運

過10倍要左呢啲

馬仔啲計分有啲複雜

但如果唔過關 我買單場正Q 位置Q 獨贏 位置 呢啲係唔係就$100=1分？

唉 點解我要訓覺。。。如果唔係咪齊中

我睇尾關好有冷味
點睇

尾關冇心水

但唔似開冷

呢度個個都黑卡大戶
從不在乎點計分

加州多寶一鋪就冇

咁又係
因為我紅卡炸
但我係差少少分上銀卡
所以我都係想知點樣拎多啲分

馬克斯

1300米咁短 必哥邊夠喉

@福逸

所以初步賠率廿幾倍

學聚才咁大逃熱身

澳澳賭仔唔識縮程賺級數

巴度有本事今晚就試下-6大逃

你唔好亂黎

精彩鬥士好似澳洲1200贏group

愛馬劍呢d垃圾閪馬都可以場場有飛

貝力斯靠呢隻成名

魚子精華閃電 1000G1
新市場讓賽 1200G1

柯爾1400都掂 真馬后

又2.73

on9攞手

渡部博文仲神勇過個龍

今晚節目時間差唔多

After 1st Forfeit of The Qatar Prix Foy

Way To Paris
Skyward
Anthony Van Dyck
Stradivarius
Nagano Gold
Ziyad

琴晚賭波輸鳩晒點算

有冇人又懶特別買左下盤

After First Forfeit of The Qatar Prix Vermeille

Grand Glory
Tarnawa
Mashael
Magical
Magic Wand
Dame Malliot
Valia
Raabihah
Alkandora
Peaceful
Laburnum
Passion
Even So
Gold Wand
Wonderful Tonight

AVD冇Q不如打靶算

唔可以打靶架，話晒係打吡冠軍，要配種賺錢

輕鬆半大

入囉

那有錢 你老母

隨時Nagano gold殺曬

Stradivarius今次Frankie騎完凱旋門就唔騎

冇計，唔識影分身之術

好心今次就比戇豆試咗先

冇計，又係執多場先既心態

前瘋角細又仆街
老撚土

戇豆係凱旋門前都唔知有冇得同佢晨操一課摸下隻馬，今次又冇埋

以前騎過，當摸左架啦

無所謂啦，呢場gel埋外圍應該會落飛啦

冇期望冇失望

反正嗰兩隻女熱到透，某啲外圍ghaiyyath都回到10倍

潘鈍唔駛事先摸下隻馬
第一次騎上去就係出賽嗰陣

淨係練馬師既分野都已經回得啱啦，兩個大師，一個我就唔提啦

馬又唔識教
部署又鳩
要做決定就成個女人咁左擰右擰

嘩，Raabihah啲飛勁撚到，上個禮拜仲有十幾倍，依家最熱六倍

6c

88

Fancy Blue直去arc

又係必拿賭

咪撚報啦on9
好撚馨香咩

老實講，擺係老費或者歐洲大摩到一早變鎮倉寶

出醜三寶

你話你第一次遇到D咁好既馬都算啦，屌你油王D好馬大部分都比你練啦，練咁耐咁多次點都識啦，點知都仲可以唔識既

今晚邊隻馬你100%贏？

唔好話佢兩個，練馬有料既都唔會咁練啦，唔講仲以為打緊Winning Post

又買細開大 買大開細
你老母西真係唔再贈

佢最叻係贏二三四五班同埋拎啲馬去法國恰垃圾

Bogo sir又琉球

真係笑話黎蘇萊都好過佢

咩呀

蘇萊同佢差唔多揸，軍樂希望跑杜拜世界盃，Benbatl消失咗半年有多仲係無影

冇 見你個個星期都嗌琉球

東京你想點撚樣啊又
有得飛真係黎燒左你球場

交換啲馬蘇萊變大倉都得啦

不如比撚晒蘇萊練啦

鍾意沖繩

限米煮限飯，睇住黎用係咁架啦

琴晚牙朗咁生性唔想又比返馬會

係都冇所謂

祝贏

唔好鳩部署就得

打吡希望變杜拜世界盃希望

我絲做埋夜馬

柏電半大未

咁老實世界盃咪又係靠蘇萊贏

轟雷暴雪呢啲目標夠清晰
我係左手交右手架喇 吹咩

輸能死==

仙台輕鬆送角

全對家真係好撚放負

角細黨又點

係晒你樓上

前鋒7c

R1都頂唔到

係，不過拎military March去做實驗好撚晒，輸撚咗麥通第三輪就咪撚再跑好唔好

9c

乘勢歡心幾好分

又連角...

樓上報夠未
洗唔洗俾埋個大聲公你呀

你咪刷囉

9C !!!!!!!!!!!!

幫我烽叫下啫

10c

Way To Paris唔知可唔可以繼續衝一段呢？

等Stradivarius食咗呢場外圍落飛啦

又爆

你貼飛未

貼黎做咩

唔賭角

2-1

呢度有冇前領馬啊？
冇就預賽慣例 直路鬥爆一段熱身

呢堆馬應該輕鬆啦

第二輪就輸㗎啦
頂到第三輪就真係會跑正賽

川崎前鋒！！！！！

邊個Elsa

馬會好絕

7點15開堆6點波

未開跑已經知X哂唔洗賭

文東：精彩飛動
積奇：乘勢歡心
方：晨hey飛馬

你又啱

又得我輸做condom

做咩講我出黎

加冕盃爆輸咗畀AVD
今次要反cup啦

AVD係咪跑都唔知

唉放工終於可以賭馬輕鬆下

賭馬邊忽輕鬆

奧蛇咁大注點同

20場日本波輸哂冇錢賭馬

唔關事

係同狗會博殺

就算小注都唔可以鬆懈

Cls日職 賭馬好過

18馬膽，過河勁卒

我屌你老母

方喜柏今晚點

仍然贏55蚊

@phonein

點解會咁熱

r1 2 100%

咁點都要爆贏Way To Paris
人哋今季場場衝一段，七歲先大熟大勇，擸埋G1
佢發揮水準嘅話都試到Stradivarius段衝刺係咩水平

唔撚g

頭場點買？

輸鳩硬既55蚊
我真係笑撚左

18馬膽勝完可以再勝

跟囉 講到咁盡

其實我最想知戇豆拍佢嘅水平

巴度今日騎王

8,9,10

我屌前鋒肯刷埋個c未

烽煙真係賭神

等睇 YOUTUBE 方蛇片

下 ? 輸都買 ?

X錢界賭神 ?

大家千奇唔好買

大熱笑4

條女把聲好難聽

邊個嚟

條女把聲死老母咁

咁撚似機械人

好似講緊六合彩咁

有無得投訴狗會搵條咁嘅女

賽日上水

除左-6我唔覺佢有邊隻夠贏

爆完角細停半粒鐘

奧仔有無水

奧總晚餐未

條女把聲好撚難聽

由早餐問到宵夜

屌 好難聽
Kitty把聲太甜 一換呢個

痴撚線

Bot黎

J2邊條能樣係度扯蝦
仲有條女把聲好難聽

奧總身體健康

ELSA

謝雨熹Elsa

屎用

勁飛聖又話上年退役

峰煙話果條靚女

有線呢四個應該最有火花

唔怪得把聲咁難聽 個樣都炒晒車

係咪謝雨熹elsa

阿舜
次次都勁大抖氣聲

香江穩勝 係你喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晨曦有p我跳樓

俾返Kitty我

田雞

方狗全手去

係度立flag

佢次次都蛋陣架啦

周俊樂！！！

玩咁大?

我潘今日去馬？

有冇水

4

邊能個

夜馬係有線

潘

潘頓

輸晒

仍然贏輕鬆

賀狗全程三疊

wa

屌你雷狗慢閘

無人睇好...

高伯新點撚樣練馬

thx phone in sir

仲有飛回

勁飛聖晚餐有著落了

驫驫咁靚位都無

精選 先再-40

怡昌跑到咁

易到

部能

勁飛聖大摩都搞唔掂你同我講返容狗又得

跑咩

雷神食撚左屎？第一場就慢閘

果然幾條友爭真係勁

賀狗智障？

條女連報派彩都唔掂

45 易到

唔同班

輕鬆開好頭

follow jor 腎哥

4589慘死

二重彩大熱

又換咗女主持 ?

屌瓜皇咁都捱唔到尾

含緊撚咁

前瘋角又最後階段爆 你老母

頭馬超
佢都跑盡

條女都幾緊張

bb上3班啦

第一次係咁

之前嗰啲都係

人地後生仔你阿叔

山重彩

1檔搞掂

中條4,5q,冇肉食

把聲西撚到

痴痢根

烽煙

好撚難聽呀屌你

派彩都唔識報

所以2重彩搵你賭
ON 9 4號行先
Q18倍 連單27倍
食撚屎

原來啡格第四咁老土

初出係咁, 跑到季中應該出腳順好多.

隻馬超到傻

新女有冇相J下

腎仔早著已經提住仍然贏 又中

條女乜水,食哂螺絲咁

仍然贏過緊無價寶 兩隻一檔

2重係開比海外馬架

今晚之後高伯新又會走邊一系馬

高佬新練乜撚馬架
隻野唔係五班狗餅

2重彩好似要頭果隻夠冷先抵買過q

唔出水

初出係生啲, 正常.

有條女圖未

利內欄放頭？啲後追起外面無勢

究竟高佬新有幾廢
吉利大勝快啲拉倉

光頭孖寶

上季嗰個去咗邊 ?

周街都仍然贏

條女係咪戴左幾個口罩

利超班馬

條女塞到

俾O仔講馬好過啦

都仲可以回到六十幾

五班有幾可識追

D咬字都好有問題

[無價寶木火同明] 九月九日谷草八場賽日討論區IV

贏科超影轉馬房會唔會上二班

講派彩條女乜水！把聲好撚難聽

新主持ig，除咗褲先好入，唔係射到成褲都係

唔講都知全地球人賭鵲橋飛渡

反手賭左仍然贏幾多

第一組
R1 仍然贏 (Adnan_Januzaj)

幫phone in sir含緊

開跑前章名講
睇番開鑼日二重彩同Q對比
派彩係計得準，有D場次甚至有升水

屌你老母田泰安

佢搶贏
幾條友一齊搶呢隻

報到疾下疾下，我lag機？

成口精又唔吞？

初出果場泥地中伏中到嘔血

條女想點撚樣

J2條女利狗嚟

呢度大把人win姐都J啦...

以光頭嘅性格 鵲橋飛渡應該贏唔到

疾到唔想賭了

初出生啲係正常

睇季中

不如換過個啦 好唔掂

今晚田之夜

戒左賭

謝雨熹？

條女好生下

追！

咁都10000 follow

5號大熱
5 4 27倍正常\
4 5 得27倍就搵笨
日本賭連單一定係冷果隻行頭有Q既2倍多少少
熱果隻就少過2倍

可能無賭過馬

hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

鬼佬台都會播香港馬

唔撚係呀
邊撚個呀

我唔好色

原因 :

根本唔識跑馬呢啲嘢, 應該係初入行.

好唔好男人

想教條女賭馬

轉行啦🙈

很肯定

又潘頓哥

日本咁我唔清楚
以岩岩章名所講，係用包Q兩隻馬既獨贏去計
點計佢冇講得好清楚

必蛇開sem順唔順利

禮拜日聽Kitty都係不斷執阿佳口水尾

起碼順先

唔好，我對馬興奮

叫莎拉講啦

禮拜日又轉咗人 ?

泰益善到底上一舖搞乜撚

白日彗星都有得屌西

捉到田雞但雷神去左邊？

係
Kitty上位上得好快下

浸浸吓就順架喇,

等於移民, 對得多外國人講英文自自然然會順.

路路富貴當路路之星咁賭

原諒了

睇St ledger festival 啦

又邊個喘鳴係咁對個咪噴氣

睡眠窒息了

難搞，呢場